偉大的傳媒，幾時先可以訪問到康復者？

話唔定有致理名言有所啟發？

落左封口令

我都好奇點解唔採訪下 分享下點樣生活作息都好
畀市民可以參考下

我都想睇吓依啲訪問
知吓康復後有冇咩不便之類

真系有？

不過，唔通爆自己其實叫過湖北妓咩

頂一頂先，希望傳媒關注一下大眾市民的妓情權

咩撚野妓情權
你用支那拼音？

一字兩意，

支那人黎

who.gif

最憎支那人